【絕密突發】疑似西九中國邊境檢査站相流出！！！

赤化香港

變左羅湖

霸王硬上弓

乜撚野三步曲，得啖笑

中國邊檢幾時有權插旗入香港

未正式實行一地兩檢就咁快擺放中國海關設施

核心變邊境
幾時可以o係白宮出境

馬時亨話到明西九站係按一地兩檢模式興建

政府直頭已經覺得過硬咁 唔過係你地唔合作 完全當左立法會係十九大咁 全部都舉手過

尾油

強國飛地之一

哈利波特 撕淌三步殺 sectumsempra

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------
Oct 28近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓 3JR 4法國佬巫斯義
5吾系甘開心牙 6真律師何君堯 7蘇麗珊 8十卜ching
9D_wade 10RedBaron 11優美開始 12阿古路 13Romanov
14返六日唔撚易 15優美開始 16民國復興 17dewi
18侵b 19曼聯明叔 20bb chu 21小翁翁

一地兩檢先例，已經在深圳灣實行。

問下律政司，強姦中出同喺射落人哋着條裙係咪告法一樣？

因工程延期就得
因規矩押後就唔撚得

成個社會無撚晒規矩

原本777送上KY，阿爺就係偏中意玩乾拍！！！

"點丫？要笑住享受俾我睇添呀！！！"

搞到全部地盤佬唔俾帶電話落去

仲話3步曲？

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出

連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾

JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

屌

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------
Oct 28近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓 3JR 4法國佬巫斯義
5吾系甘開心牙 6真律師何君堯 7蘇麗珊 8十卜ching
9D_wade 10RedBaron 11優美開始 12阿古路 13Romanov
14返六日唔撚易 15優美開始 16民國復興 17dewi
18侵b 19曼聯明叔 20bb chu 21小翁翁

痴撚線政府

根本鄭汝華個時已經plan好哂

通過！

呢組圖好正

佢地一早夾埋

跟本係過硬 都係等立法會做下樣
早5年前畫圖果個已經畫左個關口出黎
我就唔信政府唔知

未起前就乜都有得傾
起好晒就傾都冇傾過

TVB膠劇三步曲，你已經知道結局

推上報

唔鍾意炸左佢

11月1號Handover畀大陸set場啦

先斬後奏

好波，支共正式接管

沒有
沒有
沒有

通過

港共政府最核突既係明明就係專權政府 成日扮哂係民主政府咁樣
咩尊重民意 要有民意基礎 點知啲民意都係佢地自己作出黎 然後做自己想做既野
根本就無有怕

唉...

而家個立法會根本接近廢左
見你有分組否決權 咪DQ你六個囉
而家班建制連發言都少 個個等投票 完
咁落去香港仲可以有咩希望

屌, 中國真係香港最大嘅敵人嚟

push

用埋中共嗰套發展就是硬道理

強姦民意就有佢地份

販民唔肯拉布咪搞到咁

關個個香港人事 淨係唔係好關你事囉

重拉布? 你未撚訓醒

一地兩檢集會都冇人去
算9數啦 抄登仔

其實一句到尾，唔洗講班獻世賣港狗，淨係扮民自己都鬼多過人！！

依家鳩鐵一地兩檢實質一味老掂，上任渾房張炳良係支那民主黨開黨黨員，做足幾代既丘誠武根本乜撚都唔識記攪仔出身，大把所謂良心老記如吳志森之流係佢老死都從未認真屌過鳩鐵，齊齊厄飯食！！

主席都唔同你玩啦，每人講野1分鐘做個樣，投票
又或者直接剪左佢

其實一句到尾，唔洗講班獻世賣港狗，淨係扮民自己都鬼多過人！！

依家鳩鐵一地兩檢實質一味老點，班高薪戲子偽君子一齊扮如夢初醒，上任渾房張炳良係支那民主黨開黨黨員，做足幾代既丘誠武根本乜撚都唔識記者仔出身，大把所謂良心老記如吳志森之流係佢老死都從未認真屌過鳩鐵，齊齊厄飯食！！

問題係深圳灣聯檢樓港方要畀番中方高額建設費及租金, 同樣依加西九中方有冇畀番高額建設費及租金給港方

究竟香港而家邊個亂黎, 無晒規矩

中國喺度夾硬嚟, 正仆街